cx 既q class係咪無得揀位

想網上check in 發覺無得揀 要點做 十幾個鐘唔想分開坐

咁樣攪法 會唔會連機都上唔到

下次買貴啲啦

都無話買唔買貴 見到個價就禁 會唔會分開坐嫁

Online check in 啦

其實點都會有位for到場先checkin嘅人 唔使咁擔心
一係就早少少去到checkin咁起碼大啲機會有得一齊坐

無

早d 去機場，如果冇就叫個地勤幫幫手做request 坐埋一齊，機口會再通知你